HKCC退款一問

想問翻咁多位師兄有無退款過
前幾日打電話問左又話jupas收到UGC offer
HKCC個邊開學前可以申請還款
岩岩再打多次電話又話唔firm
到底想點 有無師兄有個人經歷

jupas 收咗就會退錢，唔會走你數

有jupas UGC offer可以要求退

ok thanks